[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5122）

Slow

好撚slow

slow

有點慢

針了

又錯括號

輸撚7哂佢啦屌你老母

失敗丸半大 10 1 100

得巴

松鼠半大絕殺plz

屌哂你地老母 入未呀

好廢 利

千葉快入比我 收返注先啦

he

Lm

絕望漩渦

錯格式啊

我

1111

制鐵

天鵝半1全10可以嗎

識唔識開post

黄蜂快入

德島反cup劇本

風紀呢? 又錯括號

講親㩒屌果隊通常都閪

。

🙃

德島快入

格式錯

唔色開 搵書包幫你開

14.5大?

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5122)

屌成日有錯post

下次搵人提我德島只可買大波唔可以再買佢w
中完4:3伏又中多次

毒到呢

pin la

澳假入多粒未

半場1角
屌你老母東京天鵝

屌佢老母 5X5 斷一

澳假13.5點睇